CSL 5月 完約

要6GB PLAN

唔要30個月

係咁多

做緊csl續約
可以加我Telegram: man00000

同plan但唔同incharge

我屌你老母用殘體字
母親節祝你老母日日畀人屌